---
title: Инициализация сервера
description: Видеонаблюдение для дома и бизнеса
---

# Инициализация сервера

При первом запуске серверa, нужно создать администратора системы, его  нельзя удалить.

## Интерфейс

Откройте в браузере ссылку по которой доступен сервер.

Укажите реквизиты:

- логин
- e-mail
- пароль
- язык интерфейса для этого пользователя

и нажмите **Cоздать**.

[![init](/ru/media/other/ru_init.png)](/ru/media/other/ru_init.png)

## Командная строка

Так же можно инициализировать Yucca из командной строки:

```bash
/opt/yucca/yucca admin unlock --name admin --email admin@example.com --password admin1234
```
